急！想要英文文宣

要同外國人講下香港咩事，但自問完全唔識英文，想大家幫下手

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0